終於知財爺點解唔宣佈參選住。。。。。

有人想知再講

負皮是送給你的

小弟不想知道

侵侵成日屌人
有無諗住試下比人屌下個老屎忽

講唔講都死全家

冇